覺唔覺得要清洗連登入面有關tvb嘅討論區？

例如d乜鬼烈火雄心
好簡單，好似而家杯葛緊吉野家，之後有連登仔開post話啱啱食完牛肉飯好好食，你會點睇？討論tvb嘅嘢，等於喺連登話吉野家好食！_